當年呂慧儀呢件晚裝 真係不撚得了

屌打伍姑娘

不了 樓主品味真係

個妝

以前個樣好似怪怪地
而家愛回家入面又幾正咁 係未髮型問題

電視台妝真係好肉酸 唔化好學化

可能妝問題姐

個波唔正咩

竟然唔係谷奶果件

2/10

呢個正常d

應該細執咗少少

個樣中咗輻射？

整咗眼啦